2020 EDUHK NON JUPAS 討論區（3）

想問如果有一科個status 係offer confirmed
另一科仲係selected for int ←呢科係咪已經冇機

post 錯地方